今晚聽我講 all in 波圖

跟我發大財
波圖輸我切
和嘅super

Sor 熱刺先啱

今晚聽我講 all in 熱刺
跟我發大財
熱刺輸我切
和嘅super

唔係波圖呀咒錯隊呀

燈得好

屌你all in左
仲廢過狼隊

都話咗唔係波圖囉

ho ball

All in 左多謝樓主

留名睇切

樓豬 咁今晚點睇？

祖曼掛 冇乜信心中

唉 信錯你 無左個苜期

切未呀仆街

今晚信多你一次
上到車分半間俾你

Mark低咗
唔好走數

半間狗屋

又信錯你

切 thx